英超有熱刺，西超有皇馬

拉莫斯你仆街死啦